原來真係有爸爸嘅連登仔

啱啱喺銅鑼灣蘋果店見到個爸爸一路玩連登一路拖住個八歲女一齊睇電話

原來嗰啲乜嘢睇住個囡俾啲MK仔屌嘅心路歷程原來真係有機會係真

原來唔係都市傳說嚟

連登都出咗咁耐，無先奇

個老竇睇落三十中尾
個女都就嚟大個女

有咩出奇，好多都係舊登轉過黎

利申爸爸

當我個仔都睇連登嘅時候
我唔知有咩咁出奇

我都係啦 爸齡3年
2件

08小隊

差唔多啦 舊登仲多 成班四五十歲阿叔

見過有個5-60歲既呀婆上連登

會唔會同mk仔相比之下冇咁介意咁介意連登仔屌你個囡

四五年前有連登，有三十幾歲的人睇連登好正常，佢地開ac果陣咪又係廿幾歲60歲睇連登就話特別姐

仔睇有乜出奇
囡睇就話啫

有幾奇

你23 歲都破產啦
有個8歲大女嘅爸爸上連登有幾奇

利申：爸爸

係唔係囡囡嚟

你又知佢8歲

係咁原來好煩

連登老竇會唔會介意個女比連登仔屌
Hi完uncle之後嗰幾日享用你個女會唔會好sad

hi老豆，原來你平時睇電話睇到咁入神唔係睇J圖而係上連登，另外媽咪叫你買半打雞蛋返嚟

78歲絲都有啦

連登有好多J圖媽咪自己買雞蛋㗎

大把學生妹上連登啦

係咪寶貝女嚟

佢個樣似

我個囡19歲啦去咗外國，佢條仔有冇上連登我唔知啊

講呀
Prince Joyce 嗰類

大把女上啦
都就快60萬會員 唔通全部仔咩

有咩咁奇 我個仔都識上網啦

唔知佢有冇上連登睇j圖

我中年絲

個女十歲嘅早生嘅分分鐘個老豆先三十出頭
你話見到阿婆睇緊連登就話姐

我老豆65 歲，有連登AC😅🤣

你寧願佢比MK仔屌定係益吓我地連登仔

佢身邊冇MK仔喎，我以前就係MK仔

身邊舊登朋友全部黃都4x歲

平時報哨咪又係靠中老年人多

不過佢地唔太熟tg

後生前2個街口都ss左啦

黃冇樣睇嫁 d fd地盤 社工 老師 跟車

咩都有

最勁既黃係你估唔到佢係黃

藍屍樣

我老豆識睇蕭生一齊食時代

爸爸你唔好偷偷地上嚟講我啦

呢個post漂住陣老人除

我老豆60歲都睇連登

回撚晒塘啦行多步都冇氣

我老母60歲都上連登屌政府啦
靜啦

零幾年嘅舊登乜嘢專業人士富豪都有添
兒登有老豆有幾咁奇

係咪紫青爸嚟

你個仔可能喺連登度話啲女係雞都唔定

Anyway 中年絲都上連登？

d呀叔最鐘意上成人台

你係出奇蛋？

放學時間搭轉巴士都見唔少

舊年反送中好多中年人做左連登佬

樓主自我到中心呢

關羽雲長

我都有個女5歲

利申 3x歲爸爸

個爸爸會唔會話自己個女係雞

冇女fd?

大撚把啦

大把中年人 呀叔搭地鐵都上連登

理西佢唔好藍就得
中年絲都係普通人一個既
又唔係富二代冇咩特別

肯定有

點知人地係8歲

咁都正常 自己後生咪又會性幻想

要還㗎

我代連仔多謝uncle你

咁你係咪永遠23歲破產呀？

上連登好過去玩抖音

一直以為連登係啲廿零歲玩意點知啲中年人都有

點會呀舊登轉過來果d至少都35歲啦

高登玩到而家
好命的話孫都有囉

早婚18歲生就有機

咪on9，我公司teamhead 40歲有2個女都仲上連登

原本多數舊登過嚟
反送中開始多一般人用連登
所以依家先多五毛、mon po狗、pr

我4頭啫，老老實實，自從舊年開始識唔少5x都上連登

你估30，40歲就唔可以係連登仔咩

當你18歲係2006年高登巔峰時期先開始玩高登
而家都32歲

係真唔係 你幾碎

舊登直頭入埋老人院啦

4頭，2頭結婚生B

唔會係我阿媽啩
佢而家成日問反我有無睇連登

返工見過有同事係五十幾歲嘅媽媽都上連登
佢話無聊都會開嚟睇吓

大把人啲思維/語氣似60歲廢老

19碎女 好奇你咩樣 blue c阿叔樣？

唔會唔想個女咁可愛比其他仔掂咩

男人討論區點可能有女走都少啦
搞革命嗰陣啲女咪又係影吓相鋪下IG

上得黎就唔係blue c啦，公司啲女仲以為我3尾

比個isp佢啦

一個唔好彩可能睇到自己囡囡啲相

唔係講笑 我老細50幾歲中坑 有次用佢部電話 唔覺意都睇到有連登app, 佢係咪成日上就唔知啦

可能紫青巴來

爸爸上少啲成人台啦
成日係個度見到你留言

自己溝啲女都17/18/9啦，邊理得咁多

可能就係會所以最好生咗個女
從而改變佢諗法

我見過目測60歲以上既婆婆上連登添啦

你而家仲溝？

點會冇 我d fd專科畢業女仔都成日上
不過佢話好多無聊post

好多寵物 美容post都真心交流既

我攞左佢isp開
但佢自己就無account

你認錯人啦

二世祖就元世祖啦

我老豆60幾歲都睇連登啦有咩問題

第一次問d 同事有冇上果陣

個個笑一笑 答緊係有

黃fd來

我啲同事六十幾都有用，有時唔明會問

用上網公司果個

lihkg開左4年+仲有班係原高登仔
原本大學生廿歲玩lihkg都變3字頭啦
有幾奇

50歲都叫阿婆？

佢地識咩壞過凱婷

btw蕭生咁老都識上來啦

人地成身apple仲潮過後生

唔係扮有錢

真有錢

我老母有down過黎八下
佢嫌冇ac就del左

30尾40頭都差唔多啦叔叔
利申細過你個囡

有幾出奇？

原來咁多爸爸

一定要教個仔黃

竟然唔係食玩瞓諗去邊度旅行po IG返而上仇女集中地嘅連登
比着我係上連登嘅女上司都唔知點面對上連登嘅下屬

我搭地鐵都見到有5/60嘅阿伯loop連登，咩人都有

睇你keep唔keep啫，瘦底冇肚腩點都唔似大叔嘅

我d高層女性朋友話連登仔好低b

成日9up唔會嬲既

點會唔知點面對

係咪應該個男唔知點面對先岩呀

見過五十幾歲麻甩阿叔坐係天橋樓梯上連登

比我嘅感覺以前嘅高登同埋依家競爭都係比啲後生上

噉佢係咪兒登仔

唔怪得知你話自己MK

上連登就唔係等連登仔仔嘅
係會員先至可以稱之為連登仔

屌 好撚多巴絲5-60歲啦好出奇咩

男朋友同自己個囡囡完事之後喺uncle面前陰陰嘴笑你都唔好話唔hurt

我喺九龍城見過

有乜咁出奇………………

笑咗

上年見過有個阿婆喺圖書館用網站版連登睇抗爭post睇咗成日,仲要冇account

再嘈爸爸po你之前沖涼啲相上成人台啊嗱

我26歲都做咗人老豆啦

高登轉過嚟都唔出奇啦

以前上高登要收收埋埋

有幾出奇

銀髮手足
其實上年真係多咗好多人入嚟

高登早期嗰班都40啦 好奇咩

估咋 我之前好似有見過4字頭user

我老豆都有上

見過5x歲阿叔上

年中大把搞大條女個肚上黎問人點算啦
你見到個條撚樣可能都係舊登開過post

伯母點睇連登仔話全部女人都係雞

估你唔到

我爸60歲都有上

食完你個女再出嚟問你有冇糖水食

等我播蕭生撚化佢先

唔記得喎 清你岩岩做會員?

其實網絡世界乜人都有，
為人父母就唔上得連登咩
樓豬幾歲人先會覺得連登仔都係青少年？
下下話屌緊人哋個女？
你有得屌先出聲啦

除左大波妹基本上咩類型既人都會上連登

岳父

我都想知
始終呢個係連登核心嚟

俾仔女睇成人台

第一眼以為標題話原來連登仔都有老豆，跟著我仲想話邊個連登仔冇老豆

有乜出奇，我由處男高登仔上到而家個仔都小學

見證最青春既年代

就快連孫都有啦

10幾歲開始上舊登到而家30幾歲
做左老豆幾年

除咗中上囡吓嘩
靚嗰啲都唔撚上連登玩IG鋪下自己喺邊度玩好過啦

有冇得分享吓破處嘅經歷

我老闆670碎人都有上啦，有幾出奇。

係咪紫青巴

好緊張，當時幾日冇打J，好快就GG左
同埋個時同女朋友大家都係處，好難先入到
要試多幾次先感受到個份刺激

有幾奇

我四字頭，個仔3歲

我老母都上連登啦

冇乜特別，好多野睇返轉頭都只係一個經歷
我呢d人生冇特別成就既人唔算特別多回憶

呢度都有媽媽嚟睇啦

好感動 咁多黃父子

好難想像藍仔女係咩感覺

我

幾年前高登都大把啦

會唔會問個仔有無睇流出

@紫青爸

我d 姑姐都有上連登六十歲左右

可能遲啲又有新嘅X登呢！

有著名老婆奴紫青爸同號東邪

我個名 少見多怪

利申 舊燈轉過嚟既爸爸

讀書個陣上高登睇緊紫青巴跪玻璃
計計下佢個女應該都十幾歲

我有兩件同你揮吓手先

🤣🤣 基本上老中青幼都有

遊記都有個帶住小港女旅行啦

我都係啦 爸齡10年
2件

女朋友嚟

有兩個女

兒登即係兒登
大驚少怪

我都係舊登
未成年睇到做左父母

有乜咁奇

我見過有啲差唔多退休年齡嘅係巴士睇連登

當年netvigator登記果班 應該都差唔多做爸爸

Same here

我都教過兩個銀髮手足上連登

其實而家好多上一輩既人都有上連登架 我身邊朋友啊爸啊媽嗰d好多都有 全部50至60歲都有

我老豆都玩連登啦屌

42＃終於有人提
所以話而家連登大部份人都係小學雞

郭嘉巴

老老實實，呢度八十後應該唔會少過零零後囉
利申高登仔

成班傻鳩，高登就係70後起家，而家都40幾，好似係

估唔到你條痴線佬原來係中女嬸嬸

Shock啲乜嘢

大把由舊登轉嚟
40同50都有
仲好多好黃添

有幾痴線蕭生初心都係將知識傳授比下一代

我爸b都有上連登
利申 乖乖寶貝囡

我再上一代以前香港教育城無限acc

我老母個新移民fd都有上，有時會share啲消息新聞比佢，始終有啲人提供既內幕野可以參考

我想識你個8歲女呀巴打
可唔可以tg我

我識好多人40+都有上連登

23歲個腦仲係未生埋咁

大把叔叔嬸嬸有睇連登

咁都當新鮮事
好多90後已經做爸爸

連登得3 4年 點大學生變3字

係巴士見過銀髮族上連登

有見過樓面姨姨上連登，大概四十歲多啲

蕭生冰室果班點會冇上

我老母電話都有連登app 懷疑係絲打

好擔心個細路女
連登對女性充滿扭曲嘅思想 鬼父都可以吹捧

之前搭地鐵都見過

200x年仲係年輕毒撚
已出身有閑錢砌機上高登睇硬件板
到2020年嘅連登仲係度你估下幾歲？

我老豆都有上 有乜咁出奇
仲會同我討論啲膠post

我湊住2件都上黎留言啦,有幾出奇

好撚奇咩 巴士見過左４０幾歲師奶睇連登啦

細個覺得60歲真係阿伯阿婆
到而家自己老豆老母都過60就覺得原來60都唔係好老姐
btw我老豆老母都有上連登
特別係我老豆 舊年年中開始就成日上
但近幾個月俾連登仔故態復萌搞到少咗上

舊登GE 08小隊, 轉眼就做左老豆

23 歲就破產新奇d lor......

大把啦

利申：做左8年老豆，2 件馬騮

見過一個MK仔都有啦 中四之後冇讀 唔知個連登問邊個搞

Lm呢到相認老豆

好出奇咩

利伸：爸爸

我夠有小朋友啦屌

好出奇咩
我老豆50歲都有上連登喎

大把
房屋台同財經台
唔通啲mk連登仔真係炒得起股同買得起樓咩

好多都上左十幾年
hkg走難黎啦

咁原來都未到40萬

見過阿伯喺街睇j圖post

已知用火

最大同性戀平台

我都有兩件啦⋯⋯屌

gay

生在四個，最大個個十五歲。

咩料呀青

青你老母。
帶埋啲香討字過來

以前返工個老細50幾歲都上連登
成日問我地有冇睇咩post

我啊媽都會上連登
不過只係佢冇acc

我個黃叔都識上連登 佢下年拎得長者卡

我老豆53，專業連登仔，會wtsp啲post俾我

高登2000年啲會員而家都成20年

20歲上高登而家都40歲
有咩咁出奇

諗起紫青爸

樓主講嘅嘢同啲cm都好撚幼稚白痴九唔搭八
上連登本來就係高登轉過嚟嗰班 三十up幾撚閑
不推文啦垃圾post

老豆你好

呢個好笑

傻鳩樓主
未見過大蛇屙尿

5位數會員號爸爸報到

脷伸：個仔九歲

40路
個女就嚟9歲，鍾意連豬

連登佬

做電話舖 一拎客既機 十有九都有連登

識個pwc partner 有上連登

個新移民肯定係藍絲po我哋連登嘢上去大陸貼吧

有咩出奇

利申 媽媽

上連登睇住啲人係咁鬧啲女人係x

上次搭巴士見到個西裝呀叔上緊連登

佢已經白哂頭髮

屌上面嗰啲話四五十歲都仲上連登係唔撚係真啊真係

第一日上連登？關二哥都唔識？

係對港女姐
其他國家嘅女人就正常看待

人地56K上網幸災樂禍緊人個時你都未出世啦

生仔好

爸爸唔好唔要我

你係仔定女

我早幾日搭巴士 隔離位目測60-70歲叔叔上連登上足成程車 爺爺連登仔

仔 唔好亂咁認其他人做老竇

話說呢排爸爸手緊

可摸耳比住幾十雞爸爸應下急先

係真唔係呀
嗰位partner 可唔可以優先請我地連登仔唔好請班支那人唔該

唔係講笑 我老豆今年六十幾
得閒都會睇lihkg 不過佢睇財經台同熱門多

你又知個女8歲？

睿智

我呀媽就黎60 佢問我點先開到連登acc

痴線我都踏三字頭，我阿媽50幾歲都有上啦

你搭巴士留意下前面條友部電話
其實一街都連登仔 有中年連登人真係唔奇

馬騮女

講埋國語寫埋簡體都黃得嘅啫；
係燈仔自劃地牢，自吹自貴；
以爲成個世界係燈仔嘅。
講開真係尷尬，兩頭唔到岸，英文望唔到沙翁十四行，中文因身份認同矛盾中，也難有發圍。
當然大6的中文亦唔掂，政治紅色挂帥。
古典文化消亡中⋯
香港未亡，文化先亡⋯⋯

大把啦
利申4年爸齡

依家一大家細上連登都有啦

八十後爸爸揮手

有咩出奇，咁多年時間人生發生大轉變都好正常

申利：由連登仔變左做爸爸

4x爸爸級都有啦

我老豆60尾 日日都睇連登
假膠/曲線post睇唔明

記得以前舊登有傳聞話統計過年紀最大嘅會員係60幾歲

如果舊登細細個睇到而家都一定過30啦
做左爸爸唔出奇

點check架

點解冇,我咪係,我個女20歲添呀
我個女出世嗰陣時我仲流連喺高登討論區, 嗰陣時分組搞小圈子,我記得最大嗰組就係大口組,我就喺嗰一組懶感性嘅玄緣存全組
我上連登係因為我個女考HKU呢度有師兄解答揀科嘅問題所以我先再上連登

有爺爺再開post

大師兄

阿女出來做野未

有幾奇，我就係六十幾連登廢佬

爸b，爸b，今晚幾時返屋企?

2條king啊

未,讀緊Year2

咪玩啦 十幾歲上高登而家上連登有幾出奇

咪玩啦
一早d 黑狗PR 都有上
之前狗會日日開記者會時都係上連登收風

我絲
就係最鐘意睇無聊post
好搞笑 好無腦

2016 尾開始有lihkg 再之前就高登

我D fd好多都專科 平時都大壓力好少講無聊野 一來就認真模式

蕭生咪爺爺

其實高登會員都仲係多過lihkg幾十萬 golden 80萬以上 lihkg 現在頂盡40萬

接近2017

我阿媽55都睇啦😂

上連登勿認真

大把啦

可能係我

早期係舊登上個班依家係爸爸有咩出奇

呢位揸住拐杖都要睇連登

補充返 伯伯嚟

好正常，之前高登要isp email先有account，係俾錢嗰個先用到

仲以為你玩膠，簫生俾班後生睇唔明架，俾班老人家睇就啱，我外母俾我搞到日日追，仲嘗試介紹俾班藍c，攞啲八掛野喂佢地睇先